「未生先朽」！手機版《 Diablo 》未推出先受劣評

《暗黑破壞神 （ Diablo ）》系列作為著名動作 RPG ，玩家們原預計開發商 Blizzard 會於本年 BlizzCon 中公布其續作，可是廠方卻公布將與網易合作，推出手機版《暗黑破壞神 永生不朽（ Diablo：Immortal ）》。由於遊戲犧牲操作跟細節換取大眾普遍性 ，完全捨棄舊有玩家的需求， 所以未推出先引來大量劣評，甚至有人認為只是官方開的愚人節笑話。香港的玩家又會不會接受呢？

The Moment Diablo Died At Blizzcon 2018 (Hardcore Death Highlight)

最尾：
Now, I know what you’re thinking
What happened to Diablo

Blizzard 自己on9
今時今日仲有留意diablo 應該都係hardcore 玩家
整手機版根本係自爆

出sc3好過啦

如果魔獸重制放壓軸可能冇咁大獲
放隻手機game

On 99

暗裏賣左比易網？

整手機game都唔係問題
俾網易整唔係自己整
當壓軸
唔提係咪整緊d4（睇下人地fallout shelter 同fallout4個做法 高章幾多）
條片多dislike 竟然係去del左dislike當睇唔到就算
don't you guys have ass?
加加埋埋直情係公關核彈